又話全球暖化。。。。

今日凍撚到工都冇返